其實布歐篇個悟空 仲坐唔坐到筋斗雲？？

布歐篇個悟空奸左好多
拎比達老婆去巴結老界王
剩係呢個心態都好難坐得返舊雲呀